被補人士係咪抗爭路就完左？

純粹想睇下數字
見100個開po都係話唔得喇 再出再拉就死
死侍精神？勇武精神？喺popo面前監獄面前，大家都係要屈服。
唔好成日強調自己人有200萬人，popo得3萬，示威人數係會愈尼愈少，但popo唔會，只會更多。
求下大家千祈唔好再出尼，已經衰左！

先唔講你係5毛 死返5p喇

Good night sir！

負評
Block
不推文回覆
拉
上一頁

完全封鎖「非洲富二代」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。